依期一齊旺 ! 大家唔好jump ! [212] 馬會大敗日

slow

吉達可唔可以再入多粒 買咗-1

開咁慢

Calling 林巴 有無心水 跟你

不了

冇為意1001左

支持

g持⼁

亞冠無開即場派賽等到2046

邊個係淋巴

細波仲頂唔定頂到

今日真係馬會大敗日

希望2:45之前啦

施禾尼要了

想追數 有冇心水

講埋,對家連續7場客場輸左

熱狗今晚又要輸波了

拜 熱

Super都得既

司華力 有無手足一齊上船

川迪太垃圾

點解

收到風 熱狗贏硬

Ok

熱好似有D深同星期六打曼 都係不了

jump

細波都頂唔住

俾人cup埋

熱出唔出到kane

笑左

Style巴今晚有冇水

得返場吉達吊緊鹽水

兩隊都出唔到線嫁啦 咁博把撚咩

損人不利己

W有4倍幾

博盡無悔

施禾利條得防
真係合埋眼先買得過

要了 川迪

盤？

係 贏左先貼飛

正 賺左餐m記

但降班仲咁落力踢？

吉達成日俾人危險進攻熄燈 嚇撚死

祝你好運

我都準備退出

你好似已經輸到 亂9咁買了

Same road freestyle

Gun

熱狗盤超重心 可兩注平注上
利伸 自己買左兩注

跟了

Freestyle出招

Gun!!!

果然衝動是魔鬼 同路 希望今日正路啦

川迪果場我冇睇盤
但川迪我真心買唔落

Free巴又對左

準備退出
1. 施利

我今日亞冠都賴左野
有時對左都未必係唔好既

施禾利條後防隨時被中出

2邊主場同客場6連敗盤

客場六連敗都可以接受
但主場就

如果我係莊家會開主勝

川迪同沙士菲，博你地以為降班就會出力整個上盤引尻你地

12.30入球細點睇

起埋有3球

冇意見
熱狗盤 精神

艾加杯3球

講咗係廢泰
艾加 連反3球

Free巴唔串埋拜仁？

成日對左，試下早d出我可以skip下

多一關又多層風險
二串一夠了

亞冠3k 2x1巴打又執成皮

可唔可以講下點解會買熱刺
利 打算西維串拜仁

free 巴點睇拜個場入球細

呢個人一係就連續6場唔中 一中就中晒4串1

[member]

跟左

唔信你和波

發覺今日馬會好中意開回飛盤

川迪

亞冠只係煙幕 唔好盡信

0:2 呢

2:0

7:0

boom

屌你

七場下盤
淨低果場上盤都叫到心臟病

川迪信自己

施禾利上

大部分公司都做緊高水3球 而加就跌返落2.5/3
兩隊近五場都差唔多全開大 莊家會唔會咁好人
拜仲有歐冠要踢
加上杯實，我自己唔睇好大 會買細

何甲咁準時開波都有

屌佢咁準時

即封 準時到

施禾

祝好運
明天見

2.5球細仲要2.3倍咁高水

係高水 但唔敢買呢
拜要入兩三球真係唔難嘛

佢唔回都好D,
一回川迪就仆街啦可以

客禁屌

Style巴咁健康咁早訓

有無人知馬會

點解盃賽派彩永遠都要成粒幾兩粒鐘

半大jump

aill in咗川迪對面

西維廢陣，針

西維點睇？

垃圾對垃圾
呢兩隊波成日吸左大麻咁

同問

施禾利快入

有冇同路

垃圾亞冠仲未派 點買呀

3點

嘩屌 想買1點同1點半

哇屌 荷甲又半細

一講即入

川迪好ball

西維爾23號, 22歲?52我都信..咁快m字額

1-0goal

施禾利又jump得

仆街

未完架屌你

西維維西陣唔會輸埋掛

兩隊快上
入個456

川迪 gel

Gel你老母

1點上盤

仲有冇水，瑞超

反手啦佢 第個po見到佢仲揹緊債 笑死

唔出住，睇埋荷甲先

lm

亞冠幾時肯派。。已經成功300 上 8000

$1100

幾時派

1:00 big ball?

放盪巴今晚買左咩
依家先得閒睇

1點主

川迪禁住客隊打

屌你快cup 唔係比川迪贏盤呀

25679530

屌你川迪咁都唔入

拜係德甲有對手咩
出副選都贏啦
況且係留力呀都下場德甲鳩踢啦
都拎左聯賽冠軍
唔用利雲 用Wagner 唔用alaba 同rafinha
中場5-6個用 求其都得

拜一定重心過熱
熱4日後要足總盃 對曼聯 4日

單刀都唔入

亞冠仲唔派

角球多撚到

假架 幻覺黎

最後一千凍個水啦

買左川迪.200$

西亞既亞冠不嬲遲

拉科

今日一千->四千 單場咁買

假希望 咪又係半細

等你帶領

GG

完了吧

你真係有料

2-0

已半大

20

收返 正呀今日終於中

中.

施和利今場唔輸 保你全隊安康 早日反低

咩事 食撚左禁藥？

比亞冠撚到懷疑人生 終於中半大

屌，都係依d波正氣

亞冠

半大cashed

屌打到客隊不要不要 睇黎開主其他

今日一隊老鼠一隊艾查落地獄啦

15場不勝仲讓人 果然有鬼 skip左睇佢點鳩法

真係退出啦 呢排真係買咩輸咩
88啦大家 贏多啲

最鐘意鬼盤

今日5注全勝 咩事

未完場架

買3輸3

等多陣要埋拉科就訓

客隊打假 ？

等陣買埋2:30訓醒收錢

冇
真係咁廢

吉達派未

亞冠係咪唔諗著派

我3場亞假都中晒 自己都驚

買乜

等你水

睇埋荷甲完場先

要西維了

仲未派彩 亞冠

施禾又要神奇更衣室

要比主隊3456

3點派

攪到我冇錢買下場 2注1千都係馬會到

派了

22:30想拖到幾時先派

最後500 亂買

祝贏

要埋西維爾

1:30skip又鬼盤

主了

不了 skip

成9日留力真係難買

西維留力西盃

主200$抵玩

巴打我得返100
拜-1
巨根-1
梳士win
巴塞win
點睇

瑞典 主隊入波未

我次次串都死一關，所以都唔買串了 巴塞不嬲贏波輸盤

你估下下都俾你搏到咩

都係放棄左130

拜依隊野 成日失波先
100不如買即場

買唔切拉科平手盤

即場有陰影，買ng開對家，買小開大，買角大開角小，買no goal 秒針

施禾利求奇蹟追和

西維爾

賤仁慕尼黑
成日贏波輸盤 輸盤率極高

我都想 最後500

不過最後500都4串1 預左啦

國米角大 好撚多人買
感覺似大船

亞冠派未

睡超 入球大係咪玩撚完

今場贏波就贏盤

2.5？

加時先贏

係呀

瑞超主10射肯入未

半0全3有幾奇
請不要消失希望

瑞超似和波完場，除時0比0

拜熱強陣

西禁屌？

白禮頓 要了

輸左1.5k

style巴熱盤重心

又對 對左3次

仆街唔係 原來係2.1k

瑞超1/1.5b買唔買得過

0230真特盤

贏派5個100

有冇巴買白禮頓

第一場就對左

Lm

禁左傳送先講啦

想all in 拜

拜認真又點會話贏唔到

不了 彈性波

西維半大針

11.5B 入手

你理得人傳唔傳送姐 人地唔買都可以派

疤難d btw lmmmm

LM

同路lm

買成皮唔買亞洲盤

贏左都係派5個 但我跟

lmmm

睡超主入未dllm

拜仁生性

辛斯快入

lm gchi

我都想支持，但第一關對左

Lm支持

last200

做到野 再入多粒

又第一關對左

早泄巴真係要白禮?

梳士貝利有冇同路

疤收起美斯蘇狗

巴塞全副選

要留力下年歐聯

Skip 得

國米讓到兩球？

買左

呢隊垃圾 唔買都唔會買佢

禁左兩下

即場個入球大細做乜9

副選中場線都幾勁其實
係驚後防派膠
So9無表現好耐

驚佢角大反底

川迪咁都無全大。。屌

川迪 施禾尼隊
入多粒please

川迪cashed

我就真係反佢老母條底 買親都輸最多都係走盤

派錢波

國米強陣

我拜重心

拜強陣？

拜咩陣

強

施和搞到我汁撚左

拜仁讓半一根本派錢

拜串熱 中咗派兩個100

hi

瑞典主隊入多粒未

西維爾入撚到波未？

居然tip中

Lm乞錢

support

睡超主入多球

小注gun

訓先 各位嬴大錢

Lmlm

買咁細 運都哂埋啦寧願你唔好買

fs巴一萬細注嚟㗎咋

零食錢黎姐

閪維爾13.5b入唔入得過

唔洗咁驚

我呢d小賭怡情架咋

拜落多少少就會轉

串1好過啦咁

1萬蚊最多食少次早餐

拜串熱w都有2倍

1.7仲唔夠低

呢兩日黑到仆街 唔洗驚

我對哂2場

決定放棄疤
大家加油

拜仁大勝保你全隊安康 未來廿年稱霸徳超
兼做三年球迷

買咗苗c fg,咁都燈到

拜贏盤一年球迷

成個場都我睇中白禮頓

希望今晚啲波正氣

連登大船熱又起航

拉科入未啊

拜

goal

拜0-1

拜秒入

拜仁

拜goal

最驚熱刺

拜係德甲到底超幾多班。。。。

goalll

秒goalll

有無人買左國米大角

熱半客快

🌭

拜仁咁快手

拜真係要小心反擊 驚驚地

辛斯半格

熱 拜 羅奇

拜仁請受小弟一拜

驚熱刺炒車

國米

國米都秒入

拜埋國米啦仲快過拜

利華快到

有冇手足有秒入陰影

我想要大角多d

inter都秒

Goal!!!!!!!! 0-2 拜

拜0 2

拜癲左？

熱入啦

差熱同西維了

拜456 可以買客其他了

痴線 大家買其他啦主

買太少添

客先岩

正氣到
三年球迷絕不走數

8分鐘已半大

易撚到

拜仁 好似打機咁
禁制就入
利華同佢差兩班

熱就不了

Lm 求派

幫我叫埋國米大角得唔得

熱快入啦

客其他仲有4.5

拜熱羅奇

但利華係三哥 上場b team已經係屌打

列貝利準撚到

哈利簡尼唔入波仲學人爭神射？

國米對家頂住呀！！！

兩千穩袋thx

🌭冇起腳

熱快啦 神射手仲有機

西入番球 快

熱狗呢場係唯一唔正氣既一場，其他都會開到上盤

司機隻眼 做咩渣左跌打酒

叫佢刷角啦

咖哩雞

羅奇搞乜鳩

好似咁多人都唔睇好熱

拜領先係唔會似疤咁又死守

佢地好興1人1粒

起左腳

入啦熱

國米一粒妹完場啦

妹還妹記住比角我

似白禮守到

熱刺 梳士貝利入波啦

熱 羅奇

白禮頓 又唔使護級 贏輸都冇所謂
熱刺 哈利仔玩到喧大拎個女條命黎上卡入球
佢呢場應該會博命入波ge

角米11c -9
快刷

拜繼續入pls

1:2

利華

讚壞左拜

巴打岩岩買？ 初盤好似10.5

利華goal

利華停止入波

買左賽前

繼續屌佢啦

拜發癲入波啦繼續

3c 了

16分鐘三入球

拜狗唔屌唔得㗎
一讚就閪㗎啦

拜熱

白禮差少少1-0

熱 梳士 入波啦

繼續上
角米11c -8

熱快撚手

拜狗請快啲入返幾球

熱刺唔係路喎

巴賽升到1.87 唔好柒呀大哥

拜
大勝先做三年球迷丫

無事既 唔駛驚住

白禮好快1-0，放心

屌你啦

想逼我上頭條

睇緊直播64開

kane又話爭神射

熱西快入

西維12.5b 高水cashed

拎埋個女條命 笑大人個口

角米11c -7
快刷

仆街啦 我條4串1驚衰係巴塞到

你驚熱狗好過

白禮頓三射三中

🌭好牙煙

大家比啲信心熱狗

西維爾係唔係唔識入波

咁幫巴同熱狗都快d入波啦

屌，白禮咁都唔入

閪維爾贏到 我比狗屌

哈尼個女條命賤過狗

佢仲諗緊今晚擺邊個出黎搶入球好

利雲快啲9分鐘入5球啦

熱快撚手啦

專打飛機

國米大角差5咋

角米11c -5
快刷

訓前放低 白禮頓FG

訓啦你

買症2k熱狗添仆街

跟住熱cup3粒

左

樓豬好波

西維又得半格

算好
咁都頂到
差啲爆心

邊忽爆心

🌭️

買左1.5細+NG 爽

最尾拉科唔爭氣
西維啲後防都無力追

拉科miss幾球必入

利華咁撚落力既

好彩轉左平半先買西維爾

再磨爛蓆就要入白禮FG了

拜仁果邊又無哂聲氣
國米又唔角球
熱狗入波未呀屌你老母

仲有球中柱

有無巴打西串拜

Lucas Perez 好廢

熱狗入波扮狗叫

劇本 好撚驚 輸一球唔覺熱追到

好彩 live 睇住成個sterling 咁

熱狗贏盤扮熱狗叫

完半場我要入手了

唔識射走位走到識飛都冇用

Kane 好廢 收曬上半季d火

熱狗入一球比我走盤得喇唔該哂

兩球反擊 嚇到我..

射地波

熱狗贏波 我聽日走去宜家食十隻熱狗

睇左半場拜仁 啲防守笑撚到我

熱狗假能到，特登唔攻你老尾

唔係個龍救幾球

屌你，吹走左個角

個個防守果陣未訓醒

拜仁和客crashed

依加買白禮FG仲黎得切 訓教先

巴塞

拜下半場醒啲得唔得

拜仁下半場456唔該

買左疤fg未派

wa diu 拜仁個龍救果球遠射

有冇手足買左疤fg派左
岩岩唔知彈左句乜柒話檢查派彩

屌佢 守唔到10分鐘

熱刺

熱狗入波啦

熱goal

son

終於入

熱狗456 gogogo

Easy

贏son

白禮12m..

1:1

笑撚死

屌仲衰過巴

熱狗

真係咪撚玩啦大佬呀

兩球只要一分鐘

熱狗送個12m比人 on 9

拜 1-3

Gaollllll

1:3拜

唯一感動就係拜

拜仁咁生性
唔該熱同巴狗都生性d啦好嗎

好彩拜前線fit咋屌 後防搞乜9

唔通拜仁又開3-1完場

今日拜嘅後防 前面唔入多幾球點夠贏

熱 巴 上力

拜同熱狗gogogo

岩啦

拜仁456！

國米真係捉佢唔撚到

我想要大角者 差4個麻煩比埋我呀唔該

國米對家0射

上場咁表現真係罷買

風流到極點

熱狗再入

快啦熱狗 同我贏盤呀 想唔想踢歐聯架

熱 羅奇 拜

國米真係閪隊黎

熱走算啦 唔好搞咁多野

2:3拜

利華又入返

靚炸 好波

我都係咁話

越位

巴 熱雙狗上呀

咁明顯既越位

炸 頂撚住啊

4 1 笑

又goal了

1:4 拜

1-4

拜今日條防線廢到

又大炒了

456！

拜俾球熱得唔得

拜ng了可以

拜
熱狗你睇下人地 我屌9你 次次作客季尾都西到豬西咁

比兩球熱先岩

買親拜都贏 最正氣

比夠四球再入過啦

熱狗上啦屌 456佢啦

一買ng就入

1:5

準備拜再ng

1:5拜
屌 拜真係好撚正氣
熱狗 巴學下1啦

呢隊波真係唔會比面人

巴個陣難怪既 留力留到

收哂d主力
快d換人啦頂你

拜仁個教練可以繼續教就好

屌你個國米 買你就00完場 唔買你就係咁入

熱狗轟佢老母

國米讀心大法

幫我屌到佢比多3個角我呀

慘得過我買對家

熱刺搞緊乜撚野

搞笑

巨根扯唔起了

所以今日skip了

以後兩邊都唔買

換走kane la屌 上次換走左成隊即刻順曬

又話追神射手 人地埸埸啪啪聲 kane呢？ 屌你快d同我入

羅奇

拜仁仲攻緊

羅奇同熱刺

仲學人講未來

針

羅奇熱刺快

嚇死 以為比人入

拜慢慢玩啦

唔入都走盤呀屌你

取消關注拜啦
成日比佢嚇親

熱狗羅奇贏波我扮狗

屌，串左熱狗 1.44 客勝，快d入呀屌

支持 我放狗

睇熱狗踢波真係燥

垃圾熱

屌 巴都入埋啦 熱狗幾時到你呀
1:2走盤得唔得呀屌你

熱狗羅奇快

我屌你咩熱狗 羅奇快入

冇眼睇 含撚啦屌你老母熱奇羅奇

熱

秒炸秒入

連買2下拜ng

好揀唔揀 揀左熱狗

爽到 明派錢

差你咋 熱狗

冇野邪得過半7了

咁搞法 拜隨時攞埋歐聯

熱9

差熱狗4x5 重有單頭

幫free style巴來一個奇蹟

Jumped

比多個角我呀屌你國米

熱狗絕殺啦屌

Hotspur jump

唔好呀

羅奇熱狗絕殺啦

吊成班冇火踢 、

巴賽紅左 唔撚係呀

艾x臣係咪收撚左錢

想死

羅奇我屌你老母

唉 熱狗 我500蚊都呃
我屌你老母熱狗

羅奇熱奇絕殺plz

屌，拜串熱加都jump

3連corn

拜突然刷角

高水到

4了

入左9.5b m

我屌 中場9.5 1分鐘爆

白禮頓ng

熱狗
上呀絕殺啦屌你

拜個9.5b回返小小血
俾熱奇同羅奇玩撚死
又豬錢

拜仁11c

玩命入左inter 13.5b

熱全家爆炸

屌你 我條4串1差你咋熱狗

Harry claim 仲話爭神射
收皮啦

熱比個絕殺 我半年後唔打飛機

補時補幾耐？

我條2串1差你咋熱狗

條3x4咁樣豬撚左 羅奇又炸

我1年唔打

KANE 88
一世無神射LU

咁樣送12m輸盤

以後唔買熱狗

Inter 4-0

仆街國米

今日連針日 又要休息一排

算啦 我巴都輸緊
訓先 豬左2k半

屌你個熱狗

熱狗場球證買左和波

巴塞-2c

聽日返幾個鐘炒散炒返500返黎先手

我信你，唔會好似仆街熱狗咁

係熱狗下半場廢啫
猜足半粒鐘都唔撚入

未來熱讓返個俾轟啦
學咩人下季踢歐聯

紅牌左個都上 師兄

巴one more c

早泄巴大勝 明知熱閪都係買左

仲有多得件炸彈aurier唔少

贏就得半格 輸就輸全格

點解拜今日咁撚正路，早知我都all拜

維拉12c

早知

多倫多了

馬會聽日早場全部唔開盤係咪on9

維拉刷c

訓醒過關斷熱狗

熱狗全隊斷腳死
英超賤種

多倫多

買左615場主-1 入多粒啦求你

阿，我個白禮頓FG 好彩買左白禮頓盤

佢入多粒了，不過係俾人追和之後入

on99 nba? 5mins開全大

似和波格

多倫多大波

白禮頓cashed -200$FG

好波3:1

十分鐘4粒

月巴個青爐二揀一
我揀左-1 希望頂實

呢個青爐幾準
收唔收會然

原來仲有人跟

跟了 主w

月巴又然

1000人出重心3@1

熱🐶

仆街死熱狗

月巴我諗住下個月開個新爐
波膽鋸大樹

好名

呢幾日豬左5000

派比我仲好

瓜達拉哈拉 要了

一陣有冇心水

#749

跟了主盤

尾盤落飛吧

對左

跟你 琴日跟style巴豬哂

昨晚同style對哂

想要瓜達拉閪拉

尋晚訓著左 你咁講野都得

我愛你月巴 -1嚇死我

美職呢信杯有加成

基奧雲高!

Fc多撚多

屌奶星 有即場都815就買唔到

早洩呢期旺撚到

都係買即場算

波特

唔派 一陣買3.5s算

個即場做乜鳩

波波山

你地個個大户唔使做
一早屌波

味開波炸？成日遲開
又唔派

唔撚派點買830

全職屌波

我見佢封埋 平時有即場未開照買到架ma

兼職cs

林狗 0830買咩

請唔請人？

派未

自拍笑容
同支持葡萄牙世界杯冠軍

即場開未呀屌

好睇

狗會阻我大力轟

月巴轟主？

甘美奧 ，希望

只買815

想買角大，自己禁錯買咗半場大，打去馬會佢話冇得取消

咩係749

749個reply

三場大波3串1

同學

Bugs 開波10分鐘買半和

要中了

點會有得取消

開左波仲買到讓球

都未開波

點會無，你有無講暗號

第一日入黎乜都唔識

因為平時買真飛，未開波，我試過佢肯俾我改

唔怪得

仲有得買讓球

單雙雙

一人捐500大把人教你

甘美 試陣？

應該味開波

希望啦，怪就怪自己一瞓醒就買波

呢個真

都係要返甘美奧

原來係咁

有美國都要delay

要左Fc 多倫 x 波特

頂多30分鐘就得

月巴跟你半和

傻豬

事後飛is not allowed

終於開波

點買今日得三場

竹竹第4擊 琴日放左3場全中

多倫多 甘美

買左815客

Same

對左頭場

終於對

仲未開波

垃圾

戶口無錢 都係放工去入錢買日假算

6點又有得賭

你班仆街肯去開波未

比我贏啦唔該

開波

退錢算啦屌

多撚多

我屌

屌。。。球探又顯示開左波。。。見佢15分鐘1c都冇
即刻入左個9.5s 屌佢老母

0-1goal

秒入

訓醒未

拉閪

半和多倫多秒jump

0-1 遲開波 激嬲人

半和is what I need

嘩 我屌

又比人秒goal

I don't have that American time

sam

半和jump

1分鐘jump 大家半和屌出黎

戒賭了，買乜輸乜 琴晚賭5場都輸，依家連多倫多都秒JUMP

半和輸左啦咩

多達3埸白卷今日咩事咁好火

秒crashed

Gg😫

1分鐘1粒 你起碼要有3粒

秒goalll通常都冇好野

好彩馬會815準時封冇買多撚多 開返又冇買到

屌到半和 見你埸埸都買

你就好

冇野做咪屌下波

可能反cup你bin返我呢

月巴

Fc 多倫多全隊比狗屌

又上左大船

快啲入多粒唔該

瓜瓜好撚守得 睇黎0.1完場

訓返先
起身收錢啦望

多倫多都反艇唔會掛

1-1 is what I need

半場11先 之後再隨便ok?

Approved

咪gel

次次都同大船對左

番去gel你老母啦

瓜瓜gel到上火星

瓜瓜正臭閪

咪係

咪撚gel

多倫多輸撚硬 因為我買左多倫多

半和ok？

咪撚gel 啦

7.5大足水 入手

多撚多逃生門 2.03

一講就有角

Me too

多撚多ng

唉睇黎舊瓜贏9緊
專心盤工先

今晚亞冠有直播但無開即場

要0-1守到完場

追客ng 算

7.5 8.5 9.5大都要

瓜瓜好撚勁
瓜瓜世界第一足球隊

1:1先ht
1:2ft

agger, 瓜瓜

瓜 瓜 瓜 瓜 瓜

半和之後你地叫咩都支持

成班瘋狂咁反手gel

G chi 瓜瓜

贊成

瓜瓜全名叫 瓜瓜世界第一

全力支持

買左瓜既巴打gel 定頭，換套西裝去收錢啦

多撚多 針
多撚多渣既

甘美奧針，俾主隊禁屌

瓜瓜好撚守得

水泥gel

有無人買百萬富翁

買多撚多同半和既都唔識賭

多倫多gg

基奧雲高回哂塘

刀仔上身

成班人都反手gel

多撚多輸硬架啦，gel瓜乜乜都無用，多撚多仲要比人禁吊緊

1:0keep到完

得我同你好難頂

當今無一支球隊贏到瓜瓜

禁吊秒入對家就輸

因為太多人買多撚多

瓜瓜

大波叫爆區

甘美奧上啦屌，咪俾人禁屌

今日去番馬會禁番4k出黎先

咁多人買多倫多
鐵達尼

驚鳩咩

秒入真心贏硬

睇下會唔會有好似曼聯嘅大逆轉 博下假波

瓜瓜半場11
下半場是撚但

G chi

呢個杯 美職有加成 瓜瓜都有

不了，半場02

Gchi

屌 自己買瓜瓜都唔比人半和齊羊

感覺到多撚多準備番黎啦

1-1了

瓜瓜=美職殺手

11

Cup呀 唔該

1；1 針

大波差一粒

頂住半和ok?

Hold

半場開個全大俾我

早知買半大好過，反正多撚多唔似會嬴

11 咪撚再gel

下半再傾啦

半場開埋21比你

瓜瓜頂撚住

熱狗迫害我

話左巴打你買就中

熱狗 大船

頂撚硬

反手gel真係勁

兩邊叫晒

頂住

Goal 半大
刷角呀

瓜瓜再NG

買半和果班邊識賭 識買一定瓜瓜

發達啦買幾多呀？

咁多人發動有加成

多倫多gel ，水泥gel

半和

半和cashed

吹雞啦~下半場再踢過

叫咩好

死開啦

叫個大波fc俾你

一早打晒對台咁熱鬧

半和gel

快手1-2

收皮

鳩買了

屌你老母

但係得1c

中！

鬥反手

得我一個買大波百萬富翁

多倫多水泥gel，可以落定馬會收錢

1001